Trump: going well, I think ....

fact checked

咪死撐啦

his most recent tweet

吉人天相

牙侵

I think

唉，佢好少咁講

我覺得佢又唔係死撐嘅

武肺前6-7日病徵都輕鬆

如果年輕 由第7-10日開始轉好

如果老 就由第7-10日開始入ICU

Love !

有無人會燈到佢好返？

食左特效藥，休息左一陣好返好多lu，不過醫生話要戒口，I’m back my best friend

似遺言

出番嚟就戴番口罩學吓聽人講嘢

香港人教訓美國總統

乘機減下肥啦佢
咁有錢 都仲成日食FAST FOOD
(雖然係幾好味)

侵仔好好抖下先 等彭斯幫你打個江山返黎

Fast food 是咪指沙律燕麥呢啲易煮易食

係囉, 侵仔快D專心休養, 交個權比彭斯先啦

(轉頭病好左可能炸左唔知幾多粒死神去支國.;..)

我想告蕭生「意圖謀殺美國總統」

蕭: Donald Trump多數係輕症

死啦咪撐

史上最強回力鏢

Show blocked user

好多人都唔知REGN-COV2依隻新特效藥

唔好咁快同人講住吖

係抗疫依方面我地絕對有資格教番佢

出番黎有抗體啦

香港人所以無資格講？
定總統神聖不可侵犯
你估人哋會好似7婆同黑警咁唔教訓得咩

臨床測試住院比例降到少過1%

President Trump's campaign manager Bill Stepien has tested positive for the coronavirus, making him the latest in a spate of close contacts who have contracted Covid-19.

成條team中哂仲campaign乜撚嘢

侵侵死前分啲身家比我啦

I think

仲有力tweet

佢成日都玩

一定要無事

Love

二毛，藍絲，小粉紅

仆街了
即係病入膏肓了

三個月。。。

咁侵侵食完藥記得好好休息，聽日記得準時返工呀

每中一次可以唔戴口罩3個月

侵真係鐵人嚟 百毒不侵 又贏

留番啖氣好過啦

成個美國最頂級嘅醫療團隊，邊有咁易死

咪係… 錫佢先教精佢咋

CHINA!!!

Love !!!!

一入院就食 瑞德西韋

笑你老母咩食屎狗

打錯

第二星期為關鍵 重輕症之分
轉重症 死亡率不低
第三星期分生死

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

聽日

going die, my dr think! BYE!!!!!

一覺醒來支那已消失

呢d po係照妖鏡

佢死咗三日後，美軍用基因工程，暗暗將佢復活！

岩啊岩啊

燈力救人

奴性強撚到
你新疆出黎？

你邊位呀

最好嘅環境最頂級嘅醫生團隊

佢咁多錢

連登屌侵？ 傻撚左？

咁勁

隨時仲有黑科技

其實咁早期發現好難會死
不過有冇嚴重後遺症就唔知啦

鄧達智都係一開始冇咩感覺
仲留喺屋企輕鬆休息

但做人樂觀都唔係完全壞事

外星人輸血

世界和平
萬眾歡騰
蘋果電影

聽日記得準時返工係最強治療方法

冇錯

麵麵

INVINCIBLE!

god bless

佢一開始冇藥食喎
侵侵已經打左抗體針

仲未計有新藥 REGN-COV2

好返變Captain America

佢最叻死撐

美國總統中蕉，祖國又贏

講真, 中招對選情有利, 拎到中間選民同情票
就算真係瓜左pence接上都唔係咩壞事

burnhill: 輕症

好矛盾，佢死左就有仗打，但係又唔係好想佢有事...

諗多左醫平民就話無咁多資源，醫總統一個人要幾多黑科技都有啦

人地美國總統好難保唔住條命既
唔洗替佢咁擔心

其實條友除咗食麥當勞之外
生活習慣都幾健康
唔煙又唔酒
做有錢佬做政界人士
做到可以滴酒不沾真係幾撚犀利

going hell, I think

食麥記算唔算藍絲

中國香港個麥記同外國嘅麥記唔係同一個集團經營

連登加速，你侵侵死硬

China joe 必勝架

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

行撚開啲啦你
屌你都廢撚事

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問長腿姐姐幾多點(狗隻#236075)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

侵侵隨時健康過你老母啦 成個國家既醫療資源向後面